（集思廣益）你地覺得靚呢個概念點解會存在呢

我就覺得一黎係因為人類既心理佢地好鍾意去比較
所以係有一班人訂立咗一套準則
同時佢地可以用黎生利
例如藝術品
你根本唔明點解一幅奇奇怪怪嘅嘢可以賣成億
但係因為有人話佢值呢個價
所以佢值

大家點睇？